有冇人去完中國個邊之後唔想再去日本

日本充斥住支那人同港豬
唔講以為去左深圳
但中國風景完勝日本,咩杭州西湖.桂林山水,萬里長城呀數之不盡
仲要洗費平十倍,日本真係狗也不屌

應該十個有9個去完日本就唔會去大陸
你就係剩低果一個
大陸景點又多人又殘
剩係個廁所日本已完勝
食野又放心過大陸

中國人特性, 口講一套, 做既一套

洗費平十倍?
樓主幾耐冇出過街?

樓豬坐咗廿幾年監

仲西湖？臭西湖就有

樓主會覺得食雪糕會有屎嘅大腸桿菌，所以就直接食屎。

係lor
中國果邊又有岡山廣島
鳥取沙丘又係世界級
最最最緊要係島根好少人

若消息屬實，中國或成最大贏家。

睇嘅嘢都唔同，有乜好比較

日本充斥住支那人同港豬
但去支那景點就無支那人

樓主去過西湖,桂林未
萬里長城八達嶺, 水關呢D就...算罷啦. 野長城就值得去

岩呀我國完勝
千祈唔好去日本呀 唔想咁多人係到迫

日本多蝗所以決定去蝗巢
神級logic
between 要點先會覺得蝗蟈旅遊區會平過日本

十年前既西湖真係好靚 有d霧既時候 好似仙境咁

星期日邊度最多菲律賓人